巴塞隆拿75萬人示威 要求釋放加泰領袖

約75萬人周六在西班牙巴塞隆拿舉行示威，要求釋放爭取獨立的加泰羅尼亞領袖。

響應支持獨立組織號召的示威者，擠滿由沙灘直至巴塞地標Sagrada Familia教堂的整條碼頭大道(Avenue Marina)。他們在衣襟上戴上黃絲帶以示支持，而被囚的加泰領袖的家人則發表演說。

今次示威遊行被視為加泰獨立運動是否仍得到民眾支持的指標。一位63歲的加泰居民說：「看看這些人，獨立運動仍堅決地進行。」他有信心主張獨立的政黨會贏得下月21日的地方選舉。

今天我，寒夜裡看雪飄過

香港人: 下？比人捉走？話左唔好搞咁多架啦 仲出黎示威救人？不了 要返工

冇反應又笑人, 和平示威又話人今天我, 衝突升級又話人乘機搞事.

現代的足球整體戰入手

邊個會同時講第二句同第三句？

你真係太睇少啲唱好建制朋友了.

我一向都鼓勵外國類似的運動暴力D，打砸搶姦淫擄掠

打砸搶你老母臭閪大陸仔

驚方表示遊行實際人數約為7500人

警

你收得份人工就專業啲啦垃圾

你自己鳩up咋下話.

我一向鼓勵臭閪支那徵地暴力啲， 99大改武直10J20

如果係外國，75萬人上街
個政府倒左台

咁五毛就唔好理啦

點解唔勇敢去爭取獨立？西班牙首相已經到達加泰，75萬人溶撚左佢都得啦

好多五毛開工

Today is Monday

支持加泰獨立

Avui sóc
Neu fred a la deriva per la nit
Amb el refredament del cor més lluny